內有大量女性J圖(18禁)

呃咗你入嚟，一定要注意
--------------------------
不明白港府為什麼不出指引，我朋友一家在國內打都會有以下指引。 在此轉發給大家，打之前請了解清楚才接種啊。

國內防疫中心提示接種科興疫苗的要求 :
🔸1. 惡性腫瘤病者不予接種。
🔸2. 有基礎疾病時如高血壓，糖尿病等藥物控制不好的，不予接種。
🔸3. 精神類疾病者如抑鬱症不予接種。
🔸4. 家族遺傳性疾病如白化病，不予接種。
🔸5. 心腦血管疾病不穩定，不予接種。
🔸6. 做過心臟手術時如心臟搭橋，不予接種。
🔸7. 大手術後恢復期，不予接種。
🔸8. 近三個月內使用過血液制品和免疫抑制者，不予接種。
🔸9. 服用優甲樂的人，不予接種。
🔸10. 被孕期婦女三到六個月，不予接種。
🔸11. 長期服用免疫抑制劑者，不予接種。
🔸12. 有中重度貧血者，不予接種。
🔸13. 三個月內服用過抗病毒藥物抗過敏藥，抗生素的必須停藥，症狀消失，一到二週後方可接種。
🔸14. 乙肝和幽門螺旋杆菌抗病毒期間不予接種。
🔸15. 高血壓控制穩定140/90以下才接種。
🔸16. 流感禁忌的本苗都禁忌接種。
🔸17. 接種流感疫苗至9隔14天後才可接種。

可轉發，希望幫到大家🙏

你老母俾狗屌
生仔無屎眼
生女做一世雞

屌你老母咩 關我撚事呀又冇諗住打科興

樓主老母睇黎好撚痕！

屌你老母！！！